點睇呢2條女

射落海都路撚益佢

用眼睇

青頭仔太耐，有種好過屌豬肉嘅諗法

鬆過西隧 不了

身經百戰

鯊魚教？

左邊條女眉粗，鼻大，眼尾向上吊，手臂有鯊魚紋身
殺氣重唔係個個男人頂到，潺少少既同佢一齊應該唔係好掂
右邊果個臉圓、牙齊、頰低、有眼袋、紋身都係花花草草、個鼻仲要穿個環比人牽住走，平易近人好多
如果佢地係情侶應該冇乜問題
但如果佢地係直，難想像會對社會造成乜野災害
為左維護和平，我願意要晒佢地兩個，將社會安危一力承擔...
下面係我聯絡方法
TG:hugo1990